男/女朋友，女/仔唔係一條條

可唔可以有返少少尊重
三唔識七/男女朋友唔在場都冇咩

但成日聽到朋友介紹：呢個我條仔/我條女
真係好un 耳
我男朋友/我女朋友唔得架咩...

同意
我只會講呢個係我女朋友

唔會條仔條女
蟲就一條條, 男女朋友係一位位

想正評 禁錯左 sorry

一條好漢

講「一條條」其實好物化
就算講人地另一半都唔會用「你條女」咁講
何況係自己

講得一條條你就知認真極有限

依個係我條菜

覺左好耐 一條條真係好唔尊重

人地個啲就一條條 自己嗰個會叫返男/女朋友咁

Frd底朋友傾計/呻會用條
唔熟用位

一直都覺得一條條咁叫，好低能。

一條條。。粉腸咩 我男友之前都係咁叫 俾我糾正左